Fb，ig好多唔睇波，唔識nba既人又出晒黎抽水

Nba係無越位架
Rip

就係連無睇波嘅人都識佢

So?

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

一定要睇波先可以識Kobe?